譚香文既「反自動當選運動」，９個有５個都同泛民／地區組織撞區，想點？

岩岩睇到另一個post講泛民支持既任嘉兒俾佢地撞走左，
明明早過佢地宣傳，又係當區居民
點解會俾個住西貢既迫走左？
再睇下個「反自動當選運動」係咩料
屌你
原來９個入面撞左５個
你係反自動當選運動 定係 鎅票運動？
明明白區仲有１５個，點解唔走去選？

仲有，佢地立場都好可疑
撞走人果個歐頌賢
睇佢ＦＢ有人問佢對五大訴求睇法
佢兜圈死都唔答
有咩可能連咁基本既野都唔講支持？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

「反自動當選運動」發起人，除左譚香文，仲有另一個人
但係佢接受訪問竟然唔敢講全名，咩玩法？

＂運動另一名發起人、不欲提供全名的蔡先生稱，正約見「撞區」一方見面，若「傾唔掂」建議搞初選。＂

推 連支持五大訴求都唔肯講真係好可疑

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

五大訴求，缺一不可！

點解可以撞走人

協調失敗，任嘉兒顧全大局自願退選...

點解一定要妥協

因為譚香文係鬼

條肥婆唯一目的就係確保建制順利當選

Push

推

又出嚟拎光環

呢個唔係同路人來

屌佢老母死肥婆
咪撚退選呀！同佢對撼啦！
全部撞哂區，人地先清楚佢係鬼

依家已開始𠝹

花生台 TONY CHOI
又係私怨撚

一票不投譚香文及其組織

譚香文日日係鑽石山A 出口廢UP
有冇人一齊反9佢又樣衰又煩

連五大訴求都唔敢講
一定係鬼

譚香文呢條撚屌不嬲都係鬼黎架啦

要早日識穿佢地